顫抖吧 修咸頓

仲有兩個鐘就要比我猁大炒

對上5場都未贏過猁記
一日私家雞一世私家雞
今晚可以睇埋vvd剷草

又想燈我利

支持利物浦

no la

今年拎英超歐聯

對上第五場咪1:0收左猁皮

個陣猁未買vvd
今年已經無堅不摧